有無d色情暴力黑暗既作品推介

目前睇過
Crybaby
Deadtube
求more

暴力還暴力
呢類故事表達對社會既批判真係好正

緣之空

烙印戰士

月下斬魔之花

殺手阿一
異變者

鬼父

睇過

闇金ウシジマくん

黑獸

變身

Daredevil

Punisher

天上天下

中二仔先睇呢d

睇鋼鍊吧

改變你人生觀

夜勤病棟

irreversible

Beserk 連個畫面都可以令人唔舒服

斑馬啦

我想要最黑暗，但又要好睇，有無貨？

除左獵人同gantz

天使與龍的輪舞

暴力咪暴力囉
打交卡通有咩社會批判

你都係迫我講 黑獸囉 之嘛

社會批判就去睇書啦懶係野

happy tree friends

戀獄月狂病
殼之少女
虐殺妹型
屍牙姬

惡滅

妖精的旋律

Banana fish

刀劍神域

天上天下
飛輪少年

狼的紋章

不為世人認可的我,僅能為杏奈所做的一點事

school days算唔算

極黑的唔知乜春

茉莉

睇落唔錯

惡魔人

殺手阿一睇簡介似係爽片

Bookmarked

Front Mission

而家deadtube可以係邊度睇

Zetman
到底你心目中既正義係點?
你可唔可以貫徹你所謂既正義
SAD到爆

我睇果2套

聽落幾有意思
Bookmarked

女主咁似MJ

軍雞

沙耶

最終兵器彼女